唔投泛民就係鬼 原來咁叫民主

依家唔滿意你班泛民篤灰 拖後腳係咪唔撚俾呀
見到李永達 葉建源 吳志森撲出黎譴責浸大學生 就決定射落海都唔會益你班政棍

因住泛民打手未來撚啊廢屈你五毛

根本泛民一樣係保皇黨

agger

唔支持鍵國就係5毛 原來咁叫民主

你隻五毛就算鳩數啦

泛民啲舉動親建制到驚死人唔知佢地真正立場咁

李華明係當中極品

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

葉建源真係
每次都仆住出黎譴責學生，上次教大係咁，今次又係咁
政府加常額教席就即刻支持支持
衰撚過保皇

因為係教師選佢
學生冇票

又見扮民打狗出帖SPIN做DAMAGE CONTROL維撚（文格極似肥佬黎班狗，eg.細良！)，咁撚厚面皮真係笑到碌地！！！

你賣得朵"扮民"，又係我地用票Delegate既代議士，回西後一鑊仆街過一鑊，咁多代俾班搵食戲子如支徒華李華明etc，大中狗學畜媒畜如菜菜子吳志森燒時間昆意志，咁都唔應該屌？？？

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

樓主小心....

一路屌一路投泛民 = 睇TVB
射落海 = 唔睇電視(其實中二病扭計唔睇TVB)
策略性投建制 = 轉台睇亞視

1註冊咗？
2我唔憎波台, 係憎嚟時事台搞事嘅五毛

LIKLN 漂白犯民，其心可誅

五毛岩瀨健三

佢哋佔咗波台百分之幾?
同我講agger有咩關係?

噉五毛食飯我係咪唔可食?
佢哋講過嘅嘢我唔講得?
搵交嗌？
你係咪戇㞗?

你理得我講乜？
你用邊個字我再講我就係親你?
乜撚嘢logic
你中學畢業未呀？呢啲嘢都好拗
唔好以為我唔知你又改名呀波台五毛煩膠

法唔法國波台潮語已經入侵其他台

波台狗又黎搵黜黎嘈呀?

搵呢啲嘈真係勁小學雞
快撚啲去註冊個字啦
要擁護波台先有資格講

樓主講得正確

但如果投熱狗共諜仲衰，死全家

幫淘寶護航都唔算啦

將你的影片切割分成兩組臉，一組是原臉，另一組是想換的臉

有冇人明佢噏乜嘢?

我炒車都改變唔到波台狗垃9圾的事實 最叻淨係屈我有貼街招

咪撚偷換概念
1用波台字唔一定撐波台
2波台唔一定係五毛
3蝗語入侵香港比起波台影響力大好多